[有圖] 全身乳頭嘅水果 有無人食過？

母親無啦啦send黎 我完全無見過
有無食過嘅巴絲分享下咩黎
本身以為係麒麟果但係應該無咁醜樣

有無人食過 好唔好食

樓主係女 大家狗衝

咩事 我仔黎的

扮乜 知你籠嘢啦

邊籠

6年幾感情咁就玩完

扮乜撚嘢巴打

屌你老母

我個日係絲打 今日係巴打

無食過 但search到好似係叫kiwano

google "水果 刺" 搵到係刺角瓜黎

我屌你老母

蓮蓬+ Lin

老母買緊水果

美國？

我未食過 只係啜過

個樣唔討好
好想知好唔好食

跟進

安已不 好想嘔
不過聞落去有少少青瓜味

流綠汁

幾錢Q

點食法 丟曬啲核 淨係食個皮?

用匙將D果肉連核食
食完就咁

我係樓上已經答左你, 你睇返